PC Engine 也推出迷你版 收錄《魔界村》《惡魔城》等多部名作

KONAMI 今天宣佈 PC Engine 的復刻版迷你版《PC Engine mini》將會在 2020 年 3 月 19 日正式發售。另外，北美版《TurboGrafx-16 mini》和歐洲版《PC Engine Core Grafx mini》也會預定發售！

《PC Engine mini》內容包括主機、遊戲資料卡帶、HDMI線、MicroUSB線和產品說明書，售價為 10,500 日圓 (未連稅) 約 $750 港幣，由 7 月 15 日開始預訂。另外，將會同時發售附有連射功能的專用控制器、支援 5 人遊玩的分插器、以及交流配接器等配件。

另外，日本版《PC Engine mini》主機與北美版《TurboGrafx-16 mini》主機的收錄遊戲會有部分不同。

《PC Engine mini》收錄遊戲：

THE 功夫 1987年
邪聖剣ネクロマンサー 1988年
ファンタジーゾーン 1988年
あっぱれ！ゲートボール 1988年
ネクタリス 1989年
ダンジョンエクスプローラー 1989年
ニュートピア 1989年
PC原人 1989年
イースI・II 1989年
スーパーダライアス 1990年
スーパースターソルジャー 1990年
大魔界村 1990年
オルディネス 1991年
ニュートピアII 1991年
グラディウス 1991年
スーパー桃太郎電鉄II 1991年
忍者龍剣伝 1992年
スターパロジャー 1992年
SNATCHER 1992年
グラディウスII -GOFERの野望- 1992年
超兄貴 1992年
悪魔城ドラキュラX 血の輪廻 1993年
ボンバーマン'94 1993年
ときめきメモリアル 1994年
ボンバーマン ぱにっくボンバー 1994年
銀河婦警伝説サファイア 1995年

《TurboGrafx-16》收錄遊戲：

ALIEN CRUSH 1989年
VICTORY RUN 1989年
BLAZING LAZERS 1989年
NEUTOPIA 1990年
DUNGEON EXPLORER 1989年
R-TYPE 1989年
Moto Roader 1989年
POWER GOLF 1989年
Ys book I&II 1990年
NINJA SPIRIT 1990年
J.J. & JEFF 1990年
SPACE HARRIER 1990年
MILITARY MADNESS 1990年
CHEW-MAN-FU 1990年
PSYCHOSIS 1990年
BONK'S REVENGE 1991年
PARASOL STARS 1991年
CADASH 1991年
NEW ADVENTURE ISLAND 1992年
AIR ZONK 1992年
NEUTOPIA II 1992年
SOLDIER BLADE 1992年
LORDS OF THUNDER 1993年
BOMBERMAN '93 1993年